香港歷史會點標題今次事件

反送中事件，連登之亂，攬炒之母林鄭？

香港光復日

贏=香港民主里程碑 時代革命
輸=2019暴動

再叫香港獨立就係黃絲之亂